到底有咩方法可以令陳同佳受審？

理性討論 如題